How do we say 五大訴求 缺一不可 in English?

求英文天才幫手

我地條文宣戰線一定要打到出外國

5 demands, no one less

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

5 big requires ,can’t not leave one

Five demands, leave not one.

我今日都諗呢個問題 five demands, not one less. Demands 既然是複數，應該five demands, not fewer.

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見